發覺今次係共產黨最接近死亡邊緣嘅一次

而家內憂外患

歐美各國一定追究中共隱瞞疫情，一來真係中共發起，二來可以轉移國民民怨，所以一定會同中共追討賠償，賠同唔賠都死
G7各國都開始同中共割，日本德國美國澳洲都要召回生產線，世界工廠一收皮，外匯收入大減，內需撐唔起個市，經濟倒退，失業率上升，GDP 首季-6.8%(實際一定仲多)

習近平為保狗命一定會好癲
香港人自求多福

香港都唔好得幾多

以前情況比今次off好多，都冇事，唔好諗咁多啦，保持心態，好好生活，盡做啦..屌

共產黨一定會攬炒！

唔會 最多鎖國扮北韓

置諸死地而後生，共產黨會死，但香港永遠喺度，保持耐性，忍辱負重，把握機會，夠長命就有希望

啱聽

你諗到既嘢習近平都諗到
所以佢咪先下手為強
依家急急腳拉泛民
將香港當做政治籌碼
再飛多兩家飛機去台海
要求外國放輕向中共問責既力度
依家就好似膽小鬼博弈咁
中美兩邊都揸車想著對方撞
邊邊轉肽先就係認衰仔

推

歐 美 各 國一定追究中共隱瞞疫情

死極都死唔去

鎖國加台海戰係各國傾好既劇本

左膠應該會覺得病毒既野冇人想
一個咁卑鄙無恥既政權居然都活到70年 點都有D看家本領 支爆唔係咁易架

年年都好接近死亡 咪又係無事
唯一殺得死中共既方法就係靠中國人再起義 推翻個政權
歷史永遠都係咁樣
問題係支那人洗腦已經洗得太深 就算要佢食草佢都唔會識怪共產黨
正係會屌柒日本仔美國佬點解要撤生產線 夾埋黎恰鳩人
仲有就係作為反共最前線既香港同台灣 同支那人關係太差
唯一未訓既人已經放棄左去叫醒其他訓左好耐既人

繼續行呢條路, 最惡劣既結果係香港人會死先 跟住共產黨陷入財政危機 之後外國同樣受疫情打擊 為左谷返起經濟又再起支那設廠

食樹皮 人食人都未亡國

今次算係咩

所以一定要打蛇隨棍上，鼓動美國對支宣戰！！！

難聽都要講

佢擺乜風水陣我唔知

但支共係好撚有運

香港人唔怕同佢攬炒

90年代同今次好大分別
今次歐美死人仲多過打仗
同埋係一致槍口對住中共

中共食老本食到幾多幾耐
中國係全世界最大糧食進口國
加上無外匯的話
內需根本唔夠支撐經濟

中共控疫做完係唔出奇
因為直接殺一定最快
但之後呢？
唔會令你經濟大趨勢轉好
當G7要撒出中國
當列強都要追討賠償
中共只會做北韓
射飛彈兇人

英法美加澳都要喎

諗多左

你太高估班鬼佬
由左膠轉性做保護主義呢個覺悟

剩係美國侵侵要冧莊都好難

文革都可以過到今次算係乜

果時一窮二白 而家有錢變返窮

文革死嘅係中國人
今次死嘅係外國人

係中國人食中國人
唔關西人事

Push

咪玩啦
文革都冇事

外國一定唔會打過黎
唯一寄望其實係內鬥
但而加無聲無氣

殺晒啲饑民就冇饑荒

要睇美國疫情幾時完

如果美國疫情一直到9月，根本唔會有力對付支那

God bless America

人地玩強制內需
強逼全國人既工資按比例消費去特定地方
簡直黎講係用人民既財產養番起共產黨
反正只要餓唔死人, 中國人係唔介意全體做黨既奴隸
共產黨真係未撚驚過

電子人民幣
都幾肯定共產黨會咁行
行唔行到死 會唔會搞到餓死人就唔知

And Trump

無錯.....以前大飢餓都係咁過
最重要係外國人到左某個底線就會反抗推翻政權
中國人同北韓人一樣, 完全係無底線咁忍
到死果刻都唔會推翻政權
死一部分窮人可能對共產黨黎講係好事
共產黨都想清洗低端人口

老習如果家下落台，中共就有交代，可以永續

中國仲有幾多資源喺國際上難以取代?

中國單係製造業出走, 已經有幾多人無工開?

無可能收皮
打仗就肯定唔會打
除非中國人自己推翻個政黨
但係中共係思想教育實在做得太好
相信就算人民窮到要食樹皮都依然可以維穩到

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

If I burn, you burn with us

文革無乜死外國人

對比上世紀，濕濕碎

中國主導國際...笑撚死人咩？個武漢肺炎足夠令全人類排華啦，國際地位仲諗住有得提高？你真係當咁多鬼佬盲左唔知發生緊咩事呀

自從佢改左帝制，已經唔係習下台咁簡單。除非有人咁抵得諗改返限期制，否則我地有生之年相當有機會睇到亡黨

十幾億人 死幾千萬 甚至上億 都唔係問題
根本農民窮人 都無咩用

真係做先講啦
呢1,2年班歐豬打左幾耐嘴炮

時辰未到啫
天唔收佢，西人會收佢

唔好對外國咁大期望

外國左膠當道嘅嚴重程度遠大過我地接觸到嘅...

正解，文革大饑荒都未死，六四之後制裁左幾年就即刻冇事，仲可以攞埋香港，外國嗰啲制裁真係唔好信咁多

深夜又打飛機

戰鬥民族都自身難保

點樣主導國際？ 東南亞都攪唔掂

非洲兄弟個個都開始反骨

你太高估個小學生

首先而家中國人連六四時期嘅真正中國人0.01%都冇，冇可能靠佢哋內部推翻，外部只能夠閹乾，所以一定一個好長期嘅過程

香港變左新疆共產黨都未死

歐美多左膠

難

唔覺
分分鐘贏

仲一大批左膠同左膠報，都唔知邊個影響邊個

我以前諗可能係老共勁，依家諗why not both,成批歐美國家d人on99，連個政府都on99

香港人同我即刻去衛報澄清我地無跟who

未必嘅，由Lady Gaga、達賴、何韻思、美聲天王等出嚟唱返首We're the world 大愛包容，咁幾十萬人逝者而已，唔追究都有可能。戰後D教科書都係咁教，否則點會養出支共畜牲、中國法西斯?

今次亦有機會因為攬炒全球
個個國家都顧唔掂自己
特別係當權者自己條命都不保/政權不穩
喺民主國家無咗民意授權
而未能及時/得閒出招清算中共
最後中共又有機會借啲易轉移視線過到骨

中聯辦

721

二十二條

最好經濟大蕭條

purchasing power of money LEAPS SHARPLY

全黨死清光

但個世界開始越走越右
班白左今次都身受其害

靜靜地連燈威力唔係講笑

而家好似大家互相捏住對方條頸咁
佢唔死就香港死

如果真係支爆
生於呢個時代係幸定不幸????

如果因為唔夠人就無可能推翻
咁場抗爭都可以完了 勇武得萬零二萬人 點打得贏共產黨
係咪咁講?

最大贏面既方法係去拉攏佢地 拉攏d唔係根正苗紅既人 拉d中立撚 或者係唔敢出聲既人 或者係純粹唔知共產黨有幾仆街 知左會轉軚既人
區選都係咁樣 拉攏到幾多就幾多 而唔係因為佢有少少藍就直接放棄
連登長期比五毛帶風向分化中港人
佢地不停吹風話支那人無一個係無辜 又不停cap微博小粉紅d野比連登仔嬲
另一邊廂就cap連登比小粉紅睇令佢地講d更激進既野
連登仔就照單全收 覺得支那人全部都係賤種
又不停用仇恨催眠自己話已經無哂真中國人
同你去藍絲group睇幾個comment之後話香港人無一個係無辜一撚樣

唔connect中國人係絕對無贏面 不過連登仔寧願撐共產黨都唔撐中國人
所以香港係玩撚完

糧食進口第一大國玩鎖國？
先餓死一半人

個肺炎比連燈仔燈到唔見咗

最壞情況：被幾個大國脫鉤、香港一國一制，全國失去大部分外資，一部分官員被制裁
中共招數：食嗮所有企業/有錢人d錢，班權貴仍然過到佢地富豪生活，大部分人無反抗能力，
希望：外國加強制裁，強硬派（習帝）頂唔順落台

發夢冇咁早

一dd ，最弊班左通常係明星、球星依啲知名人士，佢講句 no war make love 真係有影響力

你死共產黨都未死

Trade war應該話左俾大家聽中國得個樣

唔好燈

左膠將會同中共裏應外合

始終都係一個問題，有一大班人憎trump多過憎中共

Join us and hit them self

嗰啲一出世撞正世界大戰
然後又長命到
本來以為可以安享晚年
但又遇埋支爆不得好死嘅
係幸定不幸

燈撚夠未

自求多福？擺埋佢命就有份

咪撚戇鳩啦你睇北韓 就死講咗40年都冇事發生.

係香港最接近死亡一次
中共更加惡既一次

因為連登日登夜登

唔好低B，自己呃自己啦
佢扮豬食老虎上到呢個位流既咩
佢出身權鬥家族，字都未識寫就識權鬥勒

想睇到中共死可能要等500年甚至1000年

餓死一半都有6億人口

所以開始發癲，你係可以睇到而家中共所有政策係連僅餘嘅理性都冇埋

當中共覺得自己嘅生存受到威脅，就係佢最危險嘅時候

文革大飢荒同六四始終都只係支那自己衰
但今次武漢肺炎係搞到全世界一齊衰
將所有國內民怨同矛盾轉移返去支那唔係冇可能
疫情完左睇下全世界係選擇繼續奶定反檯
呢樣香港人只可以睇
望就望佢地真係會出盡力收支共皮

夠唔夠長命視乎共產黨殺唔殺到你

以前邊次

你諗下當台灣扣中國船，菲律賓派軍艦係到兜黎兜去，而中國莫講還手，連口交部都唔敢提既時候，就知道中國呢刻係幾撚咁弱
但係仲有班撚樣販民係到講唔好激嬲共產黨，真係屌你老母臭閪

我初時都咁諗 大躍進幾千萬人 文革搞到成個國家亂晒籠 六四被各國制裁 全部都冇事
但大躍進文革嗰陣 有個周恩來掌管外交
文革火燒英國代辦處之後周恩來都撳住火頭
六四事件期間鄧小平對外國都係韜光養晦 對內殺人 但唔會對外亂咁亮劍

但而家習包子中央集權 以為自己真係強國
喺度亂咁亮劍辣慶晒全世界
又話咩叫美國放馬過嚟
南海嗰度又得罪曬東南亞國家
截斷泰國水源
仲癲到國內媒體叫哈薩克回歸中國
條友真係似慈禧太后向全世界宣戰咁

又燈

靜靜地

認真其實大陸冇其他政黨，邊個可以代替共產黨，點會滅到佢，除非全部黨員死晒

韓戰、文革、冷戰到64都未死

支共到底請左咩風水師咁猛料

FF

連登繼續批黃算啦
唔好亂諗嘢唔好上街啦

拉泛民我支持呀中共唯一德政
最好比啲狗dum晒落樓，等佢地感受下手足被你班賤種販民當condom既滋味

你地睇小左左膠既力量

長痛不如短痛啦

支爆講左幾年

其實而家科技咁進步就算食樹皮都好難有人反抗倒
武力唔對等 已經唔係孫中山個個年代
仲要資訊監控 根本一郁就會知 好難搞

晒氣啦 有排都未lum

以前只係內憂
今日係文明世界嘅包圍網

後果完全唔一樣

要爆香港都無一幸免

文革都餓死唔少
你覺得 一個政權可以由得個病毒殺自己啲人民

佢會care糧食呢啲小問題咩

咪燈啦

Since I need a time stamp to reference change, at -3.70, this is a -120% collapse in a day

好似油係負緊

好想睇台灣獨立

又話攪炒

全部為利是途
同你賣命咩

唔好ff太多歐美會追究
淨係吹下風咋
分分鐘想r多啲著數就算

到現時為止，仲自我感覺良好...?

大家加油.

中國人吃草可活一年.jpg

哩個政黨視人命如草芥…

武漢都唔知火化咗幾多件…

整頓？你意思係維穩同埋權鬥啊嘛

點睇蘇聯分裂？

真心唔熟，想指教…

槍口一致對住中共？

又稀土？咪玩啦

台灣已經係獨立國家啦
不過未正名姐

死左既都死左，最緊要生存緊既搵多d 錢
d 有權有勢有錢既人同我地諗野唔同
佢地係完全冇道德觀念
道德只係整死敵人既手段
同埋維持政權既工具
我自己就唔會對d 權勢有咩希望

左膠力量仲勁過Thanos 嘅手套…

-o-o

你睇今日新聞77國與中國撐世衛都知啦
世界上奶共嘅國家遠比我地想像中多

其實係
就當支那有人起義畀你聚到人反
甚至有ISIS咁嘅軍備
但都係唔會反到
更何況支那人洗腦洗到有樹皮食都要多謝黨

成日講文革點點時代唔同，人口結構唔同，經濟唔同，邊緣政治唔同。邊有得就咁比？

仲有大饑荒同文革係兩回事，文革係67年，大饑荒係58年。仲好意思話餓死唔少人文革都無糧食短缺

面皮厚過撚，邊有咁易死

內患唔夠勁 支那地區嚟次超大型暴動就啱啱好

再加埋自願攬炒，遲早無埋香港比佢賺外匯同走資，到時真係雪上加霜

唔知點解 我覺得共黨死左 港共政府一定會更癲打壓市民 到時應該會不停同黑警搏火 。
因為冇左後台就會比人算帳 一算帳就仆街 啲狗實驚到瀨屎 所以個權力一定唔會歸番民主 只能流血爭取 打end game

得番垃圾意大利奶共

我屌，睇錯拉泛民，等佢哋去賣港

乜唔係比國民黨五次圍剿咩
對於中共黎講只有軍事武力進攻佢地先覺得係真正既死亡邊緣
李光耀呢D滑頭都講過想推翻中共, 組織自己八路軍
另外一個智者蔣經國話"亡共在共", 只有共產黨自己可以打死自己
除左第一次國共內戰, 另外文化大革命就係共產黨自己打自己打到就黎死
兩次都有運仔冇事, 睇吓依家點
兩樣都暫時唔會發生, 亦短時間內睇唔出會

睇得出 你真係戇鳩 同美 俄對侍？ 當支那負碌比奶共既人做總統 你估同一招對俄佬有用？

重點 支那過到呢關再講

咪燈啦 次次都講到支爆咁最後又大失所望 唉屌你老母

大長征果陣呢

Agger

呢句嘢呢年都聽過

不過咁, 好多人將老毛年代前後分開黎睇

佢真係 岸9 ga

今次唔死就

其實要滅黨/滅共 係廿一世紀 真係有咁易咩

電子人民幣，要幾多錢有幾多錢，印都唔洗

之前人食人 未有西方踩多腳
今時今日啲人食慣好野 仲點同你食樹皮
加埋外國勢力 睇佢點死
希望歐美爭氣啲

真心比較 我地而家比老共更似老毛 老共行哂國民黨舊路

奶共既國家遠比大家想象中多 連登仔慳番啖氣下年再開多個post啦

蘇聯分裂本身當時嘅領袖戈爾巴喬夫已經有改革嘅念頭
主動下放局部自由民主 令到當時嘅satellite states可以體會到民主嘅優點 從而開始搞革命反蘇聯 然後蘇聯內部經濟又因為打阿富汗戰爭同埋發展重工業搞到一塌糊塗
先至形成內憂外患 最後發生August coup 然後解體

點講都好 首先都要有個比較liberal 嘅領袖出現 先至有共產國家解體嘅機會 但你睇下而家嘅習近平擺明就係第二個毛澤東

利申：兩年前Dse history 嘅殘餘記憶 有錯唔好屌咁大力

攞1966同1989年嘅中國同2020年嘅中國嚟比乜都唔同曬啦

中共一定搞9香港

希望真係可以今次收佢皮

中國最鍾意用自己國民做人質，之後迫西方交贖金。。。
我諗唔到一個比香港同台灣更好的人質。。。。

係死就快啲啦

最近一次 但都仲有十萬公里遠

其實今鋪咁好機會都唔搞冧佢
下次真係世界末日

依家唔同左, 有網路資訊電子科技管制, 24小時都可以追蹤所有人, Black Mirror, 連革命機會都冇, 重恐怖過以前
有歷史學家咁講Radio同火車令二十世紀既納粹同共產既國家恐怖主義發揮到極致, 做到古代既暴君做唔到既野, 有左新科技先可以咁大規模縱向橫向咁去破壞人類
依家重有埋更勁既科技
有冇發覺發明呢D科技既國家都係有民主自由, 但係比D冇民主自由既國家拎去用係幾咁恐怖
當然你會話網路方便左傳播好既訊息, 所以中國元首一定完全唔要面同冇恥先可以守得住資訊科技, 中共唔怕打唔贏, 最怕終於有日領導層懶散或者心軟, 呢個就係習近平響共產黨入面既存在價值

Cls

係呀
今次機會把握唔到 真係唔知下次要等幾耐
Btw舊年一直以來既革命 功不可沒
點燃反中共思想 推出全世界

向內宣傳話中國比全世界老屈武漢肺炎發源地，瘋狂煽動民族主義情緒，團結國內去穩共狗政權，然後開戰，國內少數民族全部入集中營，然後講香港人勾結外國勢力搞到比全球制裁，香港人成為全部支那人嘅仇恨對象，沒收哂所有財產，入埋集中營比人屠，同二戰猶太人無咩分別

咁理想化都有 剩係歐洲左膠當道仲信緊WHO就知跟本冇可能

文革死既係7千萬中國人
武肺死既係20萬外國人 仲要全球都有

唔好對歐豬太大幻想
我覺得最多係撤廠 唔會真係迫支國賠好多

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

借位簽名傳開去

個gdp負增長姐，都未到負數

呢幾日對香港做嘅野，都有呢種目的

少年你太年輕了 連斜利亞同委內端拉政權到而家都未冧 幾時會到老共

利申：五毛

搞到經濟咁樣 油價負數
我係伊朗俄佬
都唔妥Pooh啦

而家美國情況危過中國
中國呢鋪唔死 可能從此中國惡哂

講撚左千鳩幾次
次次講次次燈

但唔會咁易倒台

我唔要係邊緣
我要佢即刻亡黨

日經

美國人都只係50/50
一半仲屌緊侵 入晒佢數 理智D嘅先識講trump & China both fucked up
班左膠仲可以癲到話係trump virus
歐豬? well.....龍頭大國仲係好soft 係瑞典捷克呢D先公然開火
甚至支那大澳洲省國內係有報紙議員屌支共 但唔覺整體好tough on China
定係真係完晒疫情先追數? 希望會啦 我就唔樂觀
之前好似話法國(?)已經係用huawei contract換支國medical supplies
單係講huawei歐豬已經係睇錢+反侵唔肯唔用啦

要睇侵侵連唔連任到
連任唔到拜登肯定放支那一馬

食人都得啦 易子而食

真.中國人都有呢個覺悟
你對上面班人仲有咩幻想

exact7ly
建議樓主去trump tweet睇下

就變月經post

戰爭已經開始

中晒伊藤計劃啲預言小說

支爆gogogo 講都講左十年

,香港爆，大陸都未爆啦

支爆講左10幾年啦，爆得未呀

其實要睇當地人民

你睇文化大革命幾成功就知，文化大革命可以成事，最大原因，係有無數咁多中國人做紅衛兵。

有咁嘅人民，就有咁嘅政權

邊有咁易
中國國內仲吹奏防疫成功後國家發展欣欣向榮，笑緊外國搞唔掂。
而家班小粉紅更加死心塌地咁愛國

左膠多都係 不過重點係外國唔會唔計利益就幫香港/制裁支那囉

支那電影”讓子彈飛”

已經講咗點樣推翻獨裁政權

老美都仲有好多左膠反侵撚！唔肯一齊面對抗共

共產黨的話應該係1927-31 清黨之後喎

又死亡邊緣 香港死佢都未死啊

支爆講左幾多年
全民食樹皮佢都未爆
而家好食好住都幾難爆

巴打睇得透。

佢如果落台，應該都得唔到自由

希望真係死啦今次
咁撚廢又唔自己摺埋
都係一種解脫黎既

講左幾多次

有眼你睇 林鄭

乜你覺得支那會緊張死一半支那人？

支那人自己都唔會覺得有咩特別啦

又燈 之後乜事都冇

用開100mb，d人轉56k點會唔嘈

都做左皇帝 好難落返嚟

好多國家認為美國威脅仲大過中國
唔好期望太大

千祈唔好覺得中共接近死而放鬆，呢個邪惡組織生命力不知幾頑強，基本上係由underdog捱到控制全中國，唔洗你同佢擔心但只要努力做好自己不斷動搖佢終有一日會冧

Push
快啲支爆

你自己唔怕啫

係就快啦已經頂唔順

exactly

又出黎打飛機....
支爆支爆 支撚咗幾廿年

一齊攬佢老母炒 支爆由我地香港帶頭！

咪燈

又未咁快死既
經濟差就梗
只係奶共既陪佢一齊衰

與其打飛機不如想上多啲Twitter做嘢啦
佢唔死就我哋死

越南啲船圍住海南島都好似無出聲

乜唔係話全球經濟大衰退之後幾年就會打仗咩。。。

唔好玩啦，三四線鄉下或者得

都唔係第一日搞香港

就算中國而家嘅工廠開返曬，
都已經冇曬歐美訂單

連登仔又幻想中共會倒台 笑不笑死人

USA 大老企禁後

九十九年成大錯，稱王只合在秦州。

佢落台大把襯家會隊死佢

快撚d打仗
消滅中共
不惜犧牲一切
只求共產黨死全家

連登仔啲思想真係柒到一個點

有道理

90年大陸仲有國際金融城市既香港幫拖
20年被中共玩殘咗既香港幫唔到大陸
有考慮過呢點？

粗重野細既做

特別呢班民主回歸派

Usa 放得咁後？

內患又唔係真係有咁大危機
大陸仲有好多愚民相信共產黨
今次只係開左個更大嘅缺口
令佢哋覺得唔可以相信哂政府
隨之而來嘅係班小粉紅會摒棄盲目愛國主義
之後大家都係鬥命長

除左轉移民怨，仲可以幫國家發展
中國GDP 首季負6.8%？邊個會信 保守估計都最少負60% - 70% 走唔甩啦
今次幫助香港轉型，將以往依靠中國嘅行業收皮，藥房、旅遊等等

然後三毛喺到吹強國而家形勢大好

事實上係三十年以嚟佢地最危危乎都係今次

樓主諗得太美好啦 其實個個國家咪又係奶緊共
真係要共產黨 要好似上面位巴打
大陸班友推番 要個個省獨立 但有幾可做到呀
成班貪官 成個大陸既蝗蟲又自私又蠢
最衰就係個武肺傳出去
只係大陸入面傳 死一半人 都仲叫有機會番生

但run呢d嘢個成本都大過以前好多
有利有弊
內部瓦解唔一定要有人搞革命殺晒d高層先會出現

大家捱得過就見到希望

鎖左根本養唔起咁多人

繼續奶，都要中共仍然有外滙儲備先值得奶
親共嘅潛台詞係利益
但當中共都冇錢嘅時候，仲憑咩叫人瀨佢？

agree
可以上到去獨裁者呢個位一定有啲權鬥技巧
唔可以輕敵

計網軍啫

曬氣啦
為左錢又點會追究出聲
中國隨時準備扮偉人向全世界真金白銀放水

開張空頭支票之後咪又再做生意，之前幾十年都係咁啦

咩扮呀，本身就係西朝鮮

果埋蝗蟲呢

10年內唔爆，應該唔會爆

中國有14億人巿場
之後又咪齊齊奶 因為加了人民幣呀

「聽過支爆幾多年
到今日都未爆
所以應該唔會爆」

成日講呢句嘢嘅人
其實有冇諗過呢句嘢個邏輯有問題？

等於「成日聽牧羊仔仔講有狼
但係咁耐以嚟連狼毛都見唔到條
所以一定冇狼」
個邏輯一樣咁荒謬

現實係
如果有個病人
有愈嚟愈多份醫生報告認定佢身體有問題
咁好大機會，病人係愈嚟愈接近死亡
而唔係愈嚟愈容易好返

樂觀其成

天時地利欠人和

靜靜地。。。。唔得嘅

應死好多低端人員，睇武漢封城同黑龍江封關就知，共慘黨更强大，有錢嘅更有錢

回顧中國歷史，民不聊生，下一步就係揭竿起義

其實最一兩個月 連共產黨都feel到

月經post

但共慘黨重有一樣最利害嘅武器，用民壓民方式好易瓦解大陸D人團結一齊

連登仔好唔好講少句
你哋燈力同燒山有得比

依家真係好似權力遊戲Winter is coming 咁，屍鬼大軍正式越過深圳河

香港死 支那都未死啦

會起義就係因為全國無飯食

外國人見到文革好開心

中共咁多年都穩如泰山就知呢個對手冇咁易死la
反而真係等到習近平落台嘅之後權力交接所帶來嘅政治動盪足唔足以影響支那

點同 以前淨係搞自己人

今次撚左全世界一次

所以一日有飯食一日都唔會爆， 而共產黨偉大同成功之處就係一定會有飯食吊住條命， 對中國人嚟講已經係千百年最好嘅政權

人命唔值錢 最緊要高官無事 中聯扮買樓個度都有排佢地食

共產黨都唔怕

唔覺
因為歐美各國唔會聯合到一齊

咁鍾意搞香港 抵死啦

又燈，今次真係中共不死

W

接近，姐係仲未死，要推佢一把。

理性討論

佢重有13億隻洗腦豬市場做王牌

除非全世界可以飛甩對中國市場既需求性

否則，共產黨一樣會利用13億洗腦豬黎做國際角力

所以目前共黨要做既係將洗腦電波功率開到最大

一齊導彈瞄撚準北京 先再講

簡單來講
只要手持洗腦豬
長屌長有

芝麻仁無蘑菇，自己攞黎

點會死，而家國內d人齊心都仆街

講就咁講千祈唔好睇少鬼佬奶共嘅心

Bill gates算唔算

香港係要攬炒陪葬的

得小學程度佢點會諗到，佢有腦唔會搞成咁啦

依家小學生，一個用曬。已經冇運行

依家已經叫大學生返鄉下耕田，咁咪冇人失業囉

其他東南部國家成本都低過支那
未必會留係支那設廠

支共死就一定，因為完全要靠美元買設備，而且靠自己根本唔得，因為GDP係造出嚟，人民消費得35%，慘撚過發展中國家，點解成日話支那人有錢，有錢個班全撚部都係政府同商家，兩者基本上係勾結，人民基本上都係無錢。

諗都唔好諗 支那人廢既

死得未

好多年前有個叫共產黨嘅邪惡政權

我覺得有排未到支爆
除非健康又同肥仔恩一樣出問題

庚子60年一遇
擺乜都無撚用
天災一定到

百國聯軍

文革話俾你知，好多人寧願食屎都唔反抗，而大陸呢個政府又完全唔介意消滅所有人口換取管治權

-6.8%都死唔去

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

此時不攻 更待何時？

對維尼本人其實係最好，終於做到真皇帝，餓死幾多人有咩問題，遲啲有食物就會生返岀黎，人口只是數字

同意 香港人 打不死 我們有智慧的

笑撚到我

有邊年唔係60年一次

中國精英89年死撚晒啦

請幫手簽同轉發以下聯署：

仲需要6萬幾個簽名 得返三日
請求美國幫助香港向中共追討疫情時嘅損失
即使最後未必追討到
但可以清楚比美國知道係新冷戰中香港係站在西方國家果邊
以及將清楚民意交比美國手上

姐係咁，北韓人未出過外面世界 玩鎖國都Okay。

但，14億xx 出過外面世界 之後被鎖國 你睇下暴唔暴動， 唔暴動都自殺投胎。

人口市場？呢次之後工廠撤出，入面啲人開始無錢。人工又貴產品又廢。仲有乜吸引力？

天佑支爆
祈港重生

大鑊就緊架喇
但過後可能有好日子過
而家做好準備

今次都唔支爆既話,我諗都無乜機會再支爆

大陸農產品養唔到14億蝗

又支爆論

都洗濕咗個頭我係習帝就一於玩盡佢
邊個夠膽反即刻餵狗 元老都冇面俾

大陸佬以前窮開就話冇所謂
近呢10幾年 係外國也文也武 又掃名牌又掃樓
你而家清佢地袋 趕佢地返大陸 唔好話去返食樹皮年代啦 身家無啦啦縮水都奶哂野啦

你覺得佢地會唔反抗？做蟻民果班唔發癲 做高官有權有勢果班都會發癲啦

成日覺得攞文革同64黎講果班真係好天真 果陣咩情況而家咩情況

真係唔好咁樂觀住
支那夾硬封死班有病既人消滅個武肺,抗疫早人地半年完成已經可以做多好多仆街野
外國一日未搞掂呢個空檔期都好大機會俾支那快速回氣再玩過
仲要歐美班白左到依家死咁撚多人都仲係未訓醒
屌呢班撚樣到底要點先會覺醒我真係諗唔撚到

我就覺得d軍佬會集體反佢 支持得佢都係為著數 唔通真係當你劉備同你講心咩

交佢出黎保自己可以安穩cap水 點會唔做

中国人好受臭蟲論
同佢地講外國都係咁，甚至仲衰佢哋就OK架啦

大飢荒果陣死幾千萬人都面不改容
今次算乜?

控投工程做完你真係笑大人個口

佢可以呃國際話冇乜增長
佢敢唔敢答自己冇增長？
習近平敢唔敢唔戴口罩走入去北京

又爆爆到未

死左再講啦好撚悶咩急住打飛機

有錢過就唔會返到轉頭

兩會都唔敢開同人講完左

咪撚再燈！！！

對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

加 扮小粉紅鼓勵支那對美宣戰

2023

窮撚打嘴炮先咁講姐 綠卡放到面前咪又係即攞

唔好再丁了 連登仔憑反必勝

岩呀 以前岩岩推翻帝制冇耐 又軍閥割據 又抗日 根本d人都未安定過 唔知咩係政治 咩係民主
文革大饑荒 d人點會諗推返政府

而家就唔同 有錢嘆過 翻牆見過世面 完全唔係果回事

d人仲成日攞文革同64黎講

有無人已經將銀行d錢禁左d出黎放係屋企

利申 :50萬

有班小粉紅鎮住點會嘈

中國人內鬥就叻 試問阿雜下鄉學到有咩國際視野同外國玩大國政治

靜靜哋贏唔得嘅，係都要燈

呢班支那人打唔死餓唔死 根本就係曱甴嚟 你會唔會覺得曱甴會絕種？

其實都係得一條路 就係戰爭
如果唔係 就要受中共係度赤化播毒全世界

中共最後一招就係催谷民族主義

唔好燈啦屌

支那人唔覺醒，支爆遙遙無期

唔太覺得今次就支爆到
但係絕對夠令外國人憎中國
造就下次中國全面收皮

全世界都喺中共國太多利益
好難單為今次病毒炸彈抽身撤資
歐美好多商家佬食住中國勃起押埋身家落去
一早染紅晒
甚或受「中國式陰道」征服
當年衰如納粹德國都有好多美國商賈去做生意

唔洗咁睇得起班畜生
佢地邊敢反抗
感謝黨

死十億都無所謂 中聯扮仲有好多私己錢 有排佢洗

到時住係中辦扮係香港買既物業 再隔住個mon指揮大陸

無錯 最多都係食自己仔女 賣自己仔女掛 或者同村人爭資源

近排又試爆，又軍演，又蹺台
似係北韓會做嘅嘢

米好似夠中國人食
肉要入口

念念不忘，必有迴響。
呢個信念，我哋要深入骨髓。

留名

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

打少陣J啦

香港人死哂，佢都未死呀
認真，唔好要FF

冷戰係89年完左。。。。

死都俾燈到返生啦

GPD-68%

會更加極權

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

攬炒唔係香港人專利..
而家共產黨玩緊啦..

我係等睇班淺籃仆街唧

新八國聯軍幾時打入去
我帶路啊